asus rog rx580 一開gaming mode就crash

想問一下係有咩事出錯左？
rog rx580 o8g 一開gaming mode/oc mode就crash
依家只係可以行1200mhz
係張卡有問題定係program上有問題？
唔該哂
機係asus b350 plus, r5 1600, 600火牛

過熱

用msi afterburner睇下行1200果時幾多度

應該唔係 岩岩著機都係咁
溫度唔過70